［星座撚］估星座有獎問答遊戲

見有巴打開post估星座玩得幾過癮
我又玩下先
不過我同佢唔同嘅呢，係我呢個遊戲有獎嘅
規則好簡單，由而家直至11/12/2016 00:00之前大家可以問問題，只要唔係直接問星座同月份日子果d我都盡量答大家
果d幾月出世咩季節就唔使問喇。我唔會答嘅。
如果你淨係想玩下嘅，就咁留言估啦。
如果想要禮物嘅，就pm我留低你嘅聯絡方法。只要係我聽晚開估之前，最快估中（根據我inbox為準） 嘅巴打/絲打，咁證明你都同我有緣丫，你會得到我親自準備嘅小禮物一份。但係，每人限估一個答案架咋，唔好諗住大包圍估哂12個就中硬

11/12/2016 00:00會開估同公布得獎者，機會難得，睇下你睇人眼光準唔準？

1定0

星座撚對自己信既野咁冇信心架原來
入黎用你地既星座論文推論啦

一味淨信d大包圍「分析」既你地又有幾瞭解呢請問

你唔係？ok sor誤會左
咁我改一改
一味淨信d大包圍「分析」既星座撚又有幾瞭解呢請問

我直嘅

咁你問乜野1定0

都話我直唔係基咯
咩1定0

點解呢

唔係冇人敢估呀？各位星座高手